日本, 俄佬, 泰國 都停香港飛機/要檢疫

代表D咩

代表咩？

冇理由早一個月, 得支那,香港,澳門有確診唔封
依家穩定左冇上升(香港,澳門咋) 先封

冇上升得咁勁

你知道得太多了......

即係話就嚟宇宙大爆炸

好明顯支那人透過香港轉機周圍走

電腦大爆炸呀 屌屎忽

屌屎忽

屌咗八十幾年

代表香港係國際孤兒
個個國家爭著俾面中共罰中國要罰埋香港

呢個真

777 唔封關
呢個係進一步制裁
商界可以一齊攬炒了

咁常理係應該封後門既，雖然香港人好撚無辜！

三跑起公屋🤣

比面香港先唔封住咋 預你搞得掂架嘛

點知香港政府不知羞恥繼續中門大開

各國政府睇數據就知班患者點黎了
真攬炒

唔知旅遊界又可以賴乜?

推到香港不分黃藍港豬屌柒林鄭

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

我睇係因為真係要封中國，但個個國家驚唔封香港（澳門）中共唔開心，簡單講就係全世界當香港係condom
澳門得10宗仲要連續20日無個案，驚唔封港澳得罪中共多d囉

777根本就預左奶共到底 然後攬住你香港人一齊死

預撚左啦 接武漢支那人返港散播病毒

唔封關
深圳又放人黎
預左人地要封哩個缺口

全國鳩頭

1.奶中要BAN埋香港
2.中國人繼續利用香港做跳板
3.而家香港人可能就似一月嘅武漢人咁,香港人都忙著復工呢

因為武漢果班返晒嚟

俾哂時間港共封支那
港共唔封
仲要放一堆支那人轉機播毒
人地咪封埋香港囉